<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Mainterus</title>
    <link>https://mainterus.com/post/</link>
    <description>Recent content in Blog on Mainterus</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="https://mainterus.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pendaratan Ghost of Tsushima, 3 Hari Mendatang</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-14-pendaratan-ghost-of-tsushima-3-hari-mendatang/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 05:44:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-14-pendaratan-ghost-of-tsushima-3-hari-mendatang/</guid>
      <description>Tik tok Tik. 3 Denting Hari lagi menuju pendaratan Ghost of Tsushima di tanggal 17 Juli mendatang&amp;hellip;
Pilihan edisinya macem-macem, mulai dari Collector, Special, Digital Deluxe, Launch, dan Standard Edition. Dan buat Pre-Ordernya kamu bakal dapet banyak keistimewaan, salah tiganya yaitu dapetin tema dinamis, soundtrack mini, dan Jin Avatar spesial gim inih!
Berlatar belakang Kekaisaran Jepang abad ke-13, gim ini memberikan pemain sebuah misi untuk membebaskan Pulau Tsushima dari penjajahan Mongol, dengan tokoh utama yaitu Jin Sakai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mainkan Rocket Arena mu Sekarang!</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-14-mainkan-rocket-arena-mu-sekarang/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 04:16:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-14-mainkan-rocket-arena-mu-sekarang/</guid>
      <description>Sudah siap menembakkan peluru spesialmu ?
Penuhi amunisimu sekitar Rp.562.000 untuk luncurkan roket dan meledakkan lawanmu SEBENTAR LAGII lewatSteam ataupun Origin. Setelahnya, jadilah master di arena pertarunganmu yang tersedia di Xbox One, PlayStation 4, dan PC.
Btw main ini sebenernya bisa sekalian cuci mata sama arena nya yang eksotik abis. Nih simak dulu deh trailer World of Crater-nya,
  Aksi 3v3 jadi andalan utama keseruan di sini, tapi banyak juga mode permainan yang menantang kayak Knockout, Rocketball, Mega Rocket, Treasure Hunt, dan masih banyak lagi dah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Death Stranding PC Meluncur HARI INI</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-14-death-stranding-pc-meluncur-hari-ini/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 03:12:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-14-death-stranding-pc-meluncur-hari-ini/</guid>
      <description>Gim ini percis Film untuk versi PCnya dibanding sama Drama TV versi PS4nya, kata pengembang. Soalnya dikembangin dengan spec-spec kece yang ngedukung mode Ultrawide nya ala Nvidia.
Coba deh kamu cek trailer di bawah,
  Kojima ngasi kamu kesempatan buat nikmatin keseruan hidup figur sosial-distancing yang bertarung ngelawan musuh-musuh fantastis. Kamu bisa nemuin item-item Half Life-nya, dan ada jugak mode tantangan baru, Very Hard-nya nih.
DLLS Gim ini bisa kamu dapetin dengan harga 829-ribuan rupiah di Steam atau Epic Games.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ubisoft Forward: Mobile Games</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-13-ubisoft-forward-mobile-games/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 14:31:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-13-ubisoft-forward-mobile-games/</guid>
      <description>Ini adalah seri artikel seputar Ubisoft Forward. Baca semua update dari ajang ini disini.
Selain game AAA yang banyak diantisipasi para fans, Ubisoft juga menggunakan Ubisoft Forward untuk &amp;lsquo;memperkenalkan&amp;rsquo; beberapa game mobilenya.
Brawlhalla Menuju Mobile Brawlhalla disebut salah satu game yang cukup bisa memberikan perlawanan pada Super Smash Bros. Kini, Brawlhalla akan menuju perangkat mobile. Akankah makin berjaya atau malah jadi flop? Coba deh pre-register disini.
Tom Clancy&amp;rsquo;s Elite Squad   5v5 &amp;lsquo;kayaknya&amp;rsquo; auto-battle action RPG dari Ubisoft.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ubisoft Forward: Assassin&#39;s Creed Valhalla</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-13-ubisoft-forward-assassins-creed-valhalla/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 13:59:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-13-ubisoft-forward-assassins-creed-valhalla/</guid>
      <description>Ini adalah seri artikel seputar Ubisoft Forward. Baca semua update dari ajang ini disini.
Assassin&amp;rsquo;s Creed Valhalla mengambil latar belakang saat Viking Age, dimana para Viking menginvasi kepulauan Britania. Banyak hal dan fitur baru yang ditambahkan Ubisoft pada seri terbaru ini. Selengkapnya baca dibawah yak&amp;hellip;
  Recruiting &amp;amp; Player Choices yang Lebih BERGUNA Recruiting dan Player Choices udah mulai muncul di seri AC sejak Odyssey, tapi cenderung tidak begitu berpengaruh pada game.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CARRION : Sebuah Pembalasan, Hadir 23 Juli</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-13-carrion-sebuah-pembalasan-hadir-23-juli/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 05:46:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-13-carrion-sebuah-pembalasan-hadir-23-juli/</guid>
      <description>Ini adalah jawaban bagi kamu yang penasaran rasanya menjelma jadi makhluk amorf dari antah berantah. Berontak dan menghancurkan penjara yang yang membelenggumu, untuk BALAS DENDAM.
Kenapa gitu ?
Karna biasanya kan kita itu main gim buat ngelawan monster, tapi di Carrion, KAMULAH MONSTERNYA.
Nih trailer yang diposting ama Phobia, pengembangnya.
  Gim ini bisa kamu mainin mulai tanggal 23 Juli di PC, Switch, Xbox One, dan jugak Xbox Game Pass.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trailer Weird West, Rilis Tahun Depan</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-13-trailer-weird-west-rilis-tahun-depan/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 05:37:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-13-trailer-weird-west-rilis-tahun-depan/</guid>
      <description>Wolf Eye Studios udah ngeluarin trailer Action-RPG yang terbaru lewat Devolver Digital nih..
  Weird West Game
Kamu bisa seru-seruan sambil ngasah otak buat nyusun strategi di banyak mode permainan game ini. Misimu adalah untuk bertahan hidup serta mengungkap Misteri Dunia Barat yang aneh dan penuh dengan kegelapan.
Buatlah legenda unikmu sendiri dan dapatkan pengalaman fantastisnya!
Rilis di steam tahun depan, kamu bisa menambahkan immersif sim gim ini ke wishlistmu sekarang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ubisoft Forward: Watch_Dogs Legion</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-13-ubisoft-forward-watch_dogs-legion/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 02:49:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-13-ubisoft-forward-watch_dogs-legion/</guid>
      <description>Ini adalah seri artikel seputar Ubisoft Forward. Baca semua update dari ajang ini disini.
Watch Dogs Legion menjadi salah satu game paling ditunggu para fans karena fitur &amp;ldquo;Play As Anyone&amp;rdquo; yang terus-terusan dipromosikan oleh Ubisoft.
Tanggal Rilis Resmi   Watch Dogs Legion akan dirilis pada 29 Oktober 2020 mendatang.
Tanggal rilis Watch Dogs Legion sudah muncul ke permukaan pada akhir 2019 dan rencananya akan dirilis pada Maret 2020. Tapi, kemudian Ubisoft menunda perilisan game ini ke &amp;ldquo;2021 Fiscal Year&amp;rdquo; yang dimulai 1 April 2020 hingga mengumumkan tanggal resminya pada Ubisoft Forward.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ubisoft Forward: Far Cry 6</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-13-ubisoft-forward-far-cry-6/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jul 2020 02:04:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-13-ubisoft-forward-far-cry-6/</guid>
      <description>Ini adalah seri artikel seputar Ubisoft Forward. Baca semua update dari ajang ini disini.
Far Cry 6 sempat bocor di internet hanya beberapa hari sebelum Ubisoft Forward. Hanya dua jam setelah leak itu muncul di internet, Ubisoft langsung merespon dengan merilis teaser ini:
Anton would not be pleased. See you on Sunday at #UbiForward. pic.twitter.com/HieToJzDxp
&amp;mdash; Far Cry 6 (@FarCrygame) July 10, 2020  Diajang Ubisoft Forward, semua jadi terjawab dengan lebih jelas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Superhot: Mind Control Delete GRATIS, Caranya ?</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-12-superhot-mind-control-delete-gratis/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jul 2020 11:19:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-12-superhot-mind-control-delete-gratis/</guid>
      <description>Kamu bisa dapetin Superhot: Mind Control Delete GRATIS kalo kamu beli Superhot Originalnya sebelum tanggal rilis game ini. Buruan!
  Game ini punya fitur gameplay yang buat kita bisa menambahkan tipe musuh baru, senjata, kemampuan. Juga hadir dengan cerita baru dan UI yang lebih cool. Superhot: Mind Control Delete siap kamu mainkan mulai tanggal 16 Juli di PlayStation 4, Xbox One, PC, Mac, dan Linux.
Kalo beli di PS4, game ini bakal otomatis ditambahkan ke perpustakaan gim kamu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PILOT WEEK GTA: GRATIS Nagasaki Ultralight</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-10-pilot-week-gta-online/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 11:19:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-10-pilot-week-gta-online/</guid>
      <description>Spesial PILOT WEEK, dan Rockstar ngasi banyak bangett keASIKan GTA yang gak tergantikan!
Online-in GTA mu SEKARANG untuk dapetin GRATIS Nagasaki Ultralight, Triple GTA$ Bonus, Triple Rewards di Stockpile, Double Rewards untuk semua Air Cargo Sales.
Take to the skies, it’s Pilot Week in GTA Online.
Play any time this week to receive the nimblest one-seater of them all – the Nagasaki Ultralight – for free. Plus bonuses in Stockpile, on Air Cargo Sales and at Flight School.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Halo 3 PC Rilis 5 Hari Lagi, COUNTDOWN!!</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-09-halo-3-pc-rilis-5-hari-lagi-countdown/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 08:02:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-09-halo-3-pc-rilis-5-hari-lagi-countdown/</guid>
      <description>Halo 3 untuk PC dari Halo: The Master Chief Collection akan meluncur pada 14 Juli melalui Steam dan Microsoft Store. Tuntaskan Pertaruanganmu! #Halo
  Di game ini kamu diajak buat ngerasain sensasi menegangkan pertarungan antara Kovenan, banjir besar, dan kehidupan umat manusia sebagai rangkaian trilogi Halo. Nasib galaksi adalah di tanganmu!
Game ini bisa kamu tambahkan langsung dari Xbox mu, kalo udah punya Xbox Game Pass untuk PC. Spesial lewat steam, kamu bisa dapetin diskon 20% dengan harga Rp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pre Order WWE 2K20 Battlegrounds sekarang!</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-09-pre-order-wwe-2k20-battlegrounds-sekarang/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 05:33:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-09-pre-order-wwe-2k20-battlegrounds-sekarang/</guid>
      <description>WWE 2K20 Battlegrounds rilis 18 September mendatang dan bisa Pre-Order mulai Hari Ini!
Nih video resminya dari doi.
  Dengan aksi arcade baru, kita bisa nikmatin pertandingan kece di Steel Cage, Royal Rumble, Fatal Four Way, dan Battlegrounds Challenge. Pemain juga bisa jadi King of the Battleground di online match atau bertarung multiplayer.
Edisi Standarnya seharga $40, sedangkan Deluxenya seharga $50, dengan keuntungan dapetin Steve Austin, The Attitude Era versi The Rock, dan Ronda Rousey, plus 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Dark Pictures: Little Hope Rilis 30 Oktober</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-09-the-dark-pictures-little-hope-rilis-30-oktober/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 04:54:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-09-the-dark-pictures-little-hope-rilis-30-oktober/</guid>
      <description>Siapa nih yang dari kemaren-kemaren geregetan sama launching horor games satu ini?
Akhirnya Bandai Namco Entertainment dan Supermassive Games mengumumkan tanggal rilis seri kedua The Dark Pictures Anthology di Youtube mereka.
  Menceritakan tentang sekelompok mahasiswa dengan satu dosen yang ingin kabur dari kota hantu, Little Hope punya banyak kisah, korban, dan petualangan baru yang berbeda dengan seri pertama. Pemain ditantang untuk memecahkan misteri yang ada sebelum terseret ke neraka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Sims Luncurkan Reality Show TV Seru : The Sims Spark&#39;d</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-09-the-sims-luncurkan-reality-show-tv-seru-the-sims-sparkd/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 02:35:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-09-the-sims-luncurkan-reality-show-tv-seru-the-sims-sparkd/</guid>
      <description>The Sims emang gaada matinya!
Lagi sukses-suksesnya sama The Sims 4, sekarang udah ngeluarin konten baru aja. Acara Reality Show yang bisa diikuti 12 kontestan simmers, dan berhadiah $ 100.000 atau setara dengan Rp.1,5 M!!!
Tonton dulu deh trailernya.
  The Sims Spark’d, namanya. Bakal tayang perdana di TBS TV tanggal 17 Juli pukul 11:00 malam ET / PT. Dan di YouTube Buzzfeed Multiplayer tiap minggu, mulai Senin, 20 Juli jam 22.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft Himbau Pengembang Gratiskan Upgrade ke Xbox Series X</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-08-microsoft-himbau-pengembang-gratiskan-upgrade-ke-xbox-series-x/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 15:17:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-08-microsoft-himbau-pengembang-gratiskan-upgrade-ke-xbox-series-x/</guid>
      <description>Microsoft nggak setuju kalo Upgrade ke Xbox Series X nya mereka yang bakal launcing akhir tahun ini mesti jadi DLC yang berbayar buat gamers. Baik banget dah!
Sebagai solusinya, ditawarkan “Smart Delivery”, layanan terbaru dimana players yang beli lewat layanan ini ngasi kemewahan dapetin versi Xbox One dan Xbox Series X. Dengan kualitas tinggi juga skema terkece.
  Opsi lain, pengembang diarahin supaya jual dua bundel versi game yang terpisah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Akankah Microsoft Dapatkan Warner Bros Interactive Entertainment ?</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-08-akankah-microsoft-dapatkan-warner-bros-interactive-entertainment/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 12:23:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-08-akankah-microsoft-dapatkan-warner-bros-interactive-entertainment/</guid>
      <description>Microsoft lagi bersaing nih sama Take Two Interactive, EA, dan Activision Blizzard untuk membeli Warner Bros Interactive Entertainment. Ini dikabarin oleh The Information, dari informasi beberapa sumber anonim internal terpercaya perusahaan itu.
Hal ini karena AT&amp;amp;T tengah terlibat utang yang bernilai $ 154 miliar. Jadi perusahaan multinasional itu lagi berpikir buat ngejual aset nya yang cukup besar.
Kalo sampe beneran, untung banget nantinya buat Microsoft karena game fenomenal karakter Batman juga Harry Potter bakal jatuh ke tangannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Watch Dogs 2 Gratis di Ubisoft Forward, Catat Tanggalnya!</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-07-watch-dogs-2-gratis-di-ubisoft-forward-catat-tanggalnya/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 06:45:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-07-watch-dogs-2-gratis-di-ubisoft-forward-catat-tanggalnya/</guid>
      <description>Kabar gembira nih untuk pencinta Watch Dogs!
Ubisoft bakal bagiin Watch Dogs 2 secara GRATIS! Caranya? Cuma dengan nonton livestream acara mereka doang yang namanya Ubisoft Forwards di Youtube. Gampang kan?
  Berita agak gak baiknya, Watch Dogs 2 gratis ini cuma tersedia dalam versi PC dan cuma di Uplay. Inget untuk login ke akun Uplay dari sekarang dan nanti bakal ada instruksi soal cara dapetin game gratis ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Versi Kece Stardew Valley 1.5 Terbaru</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-07-versi-kece-stardew-valley-1-5-terbaru/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 03:24:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-07-versi-kece-stardew-valley-1-5-terbaru/</guid>
      <description>Stardew Valley sepertinya emang sayang banget sama komunitasnya. Setelah update GRATIS besar-besaran di tahun 2019 lalu. Kini, mereka berencana merilis update yang gak kalah GEDE-nya.
Stardew Valley 1.5 update... notice anything new in Willy&amp;#39;s shop? Progress on the update is coming along steadily. It&amp;#39;s still in a &amp;quot;nose to the grindstone&amp;quot; phase, but some good milestones have been met. This update adds a significant new piece of end-game content and much more!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penasaran Mortal Shell Game? Coba Versi Betanya sekarang!</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-07-penasaran-mortal-shell-game-coba-versi-betanya-sekarang/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 02:22:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-07-penasaran-mortal-shell-game-coba-versi-betanya-sekarang/</guid>
      <description>Mortal Shell adalah soul-like action game yang didesain untuk bikin frustasi layaknya soul-like game pada umumnya. Bedanya, Mortal Shell memperkenalkan konsep &amp;ldquo;shell&amp;rdquo; yang mirip dengan warframe dari game&amp;hellip; Warframe.
Jadi, Shell ini semacam cangkang yang bisa dirasuki. Btw, dalam game ini karakter kita adalah sesosok roh halus.
  Hal yang bikin beda lagi dari soul-like game lain, di Mortal Shell bakal ada pet-system juga. Lumayan kan, daripada mati sendirian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Unduh Team Fortress 2 Classic Hari Ini!</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-06-unduh-team-fortress-2-classic-hari-ini/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2020 07:52:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-06-unduh-team-fortress-2-classic-hari-ini/</guid>
      <description>Melalui akun resmi twitter dan web nya, TF2 Classic resmi dirilis dan bisa diunduh mulai hari ini!
Mengajak kita bernostalgia ke Team Fortress 2 tahun 2008-2009, game ini dilengkapi berbagai pembaharuan yang menarik bertajuk “The Death &amp;amp; Taxes Update”.
Senjata yang keren, map nostalgia, hingga mode permainan baru yaitu VIP dan Domination!!
The final day! Day 4 of The Death &amp;amp; Taxes Update, the official release of Team Fortress 2 Classic, is now live!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harga NBA 2K21 Next-Gen Melangit ?</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-06-harga-nba-2k21-next-gen-melangit/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2020 03:43:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-06-harga-nba-2k21-next-gen-melangit/</guid>
      <description>Visualisasi detail hingga keringat pemain, kecepatan, dan teknologi super kece akan dihadirkan di seri NBA 2K21 yang rilis September 2020 mendatang.
Kalo dilihat dari cuplikan teaser Youtube-nya, lumayan mendebarkan dan bikin pengen nyobak secepatnyaa!
  Di samping atlet Zion Williamson dan Damian Lillard, ada pula edisi spesial “Mamba Forever Edition ” yang dibuat untuk mengenang legenda NBA, Kobe &amp;ldquo;Black Mamba&amp;rdquo; Bryant.
  Kualitas dan Harga Berbanding Lurus
Dilansir dari situs resmi NBA 2K Games, harga game ini bakal dipatok berbeda antar dua generasi konsol game.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seri Terbaru Worms-Rumble Rilis Tahun Ini!</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-05-seri-terbaru-worms-rumble-rilis-tahun-ini/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 10:58:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-05-seri-terbaru-worms-rumble-rilis-tahun-ini/</guid>
      <description>Team17, developer dari seri video game Worms baru saja mengupload video terbaru di channel resminya.
Mereka merilis trailer untuk Worms Rumble, seri terbaru Worms dalam empat tahun terakhir!
  Worms Rumble akan fokus pada action, cross-play, real-time gameplay dan tentu saja KUSTOMISASI!
Game baru ini akan hadir dalam dua mode dulu yaitu Deathmatch dan tentu saja Battle Royale!
Walau tanggal rilisnya belum pasti, banyak yang memprediksi bahwa game baru ini akan rilis pada 2020 loh!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cyberpunk 2077 Kehilangan Wallrunning</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-02-cyberpunk-2077-kehilangan-wallrunning/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 13:09:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-02-cyberpunk-2077-kehilangan-wallrunning/</guid>
      <description>Pada demo saat Gamescom 2018, CD Projekt Red memperlihatkan karakter utama dari Cyberpunk 2077 &amp;ldquo;V&amp;rdquo; melakukan wallrunning untuk mengalahkan musuh-musuhnya. Tapi, fitur/kemampuan ini dipastikan tidak akan muncul di versi final game-nya.
Skip ke menit 42:52 untuk menonton wallrunning.
  Kok bisa wallrunning dihilangkan? Saat wawancara dengan GameReactor, Max Pears, level designer dari Cyberpunk 2077 mengatakan bahwa alasannya karena alasan &amp;ldquo;desain&amp;rdquo;. Tapi, melihat track record dari CDPR, mereka adalah developer yang mengerti akan produk/game-nya, jadi mungkin ini adalah pilihan yang tepat sih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fortnite Lepas Label &#34;Early Access&#34;, AKHIRNYA!!</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-07-01-fortnite-lepas-label-early-acces-akhirnya/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jul 2020 12:11:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-07-01-fortnite-lepas-label-early-acces-akhirnya/</guid>
      <description>TIGA TAHUN&amp;hellip; Fortnite : Save The World masang label &amp;ldquo;Early Access&amp;rdquo; dibawah judulnya. Walau belakangan status ini sudah tidak ada artinya, tapi status ini bikin game reviewer tidak bisa bebas &amp;lsquo;mencincang&amp;rsquo; game yang belum &amp;lsquo;dirilis&amp;rsquo; secara resmi.
30 Juni 2020, Fortnite: Save The World akhirnya melepas label ini. Tapi, Epic Games justru ingkar janji. Tahun 2018 lalu, sempat ada rumor bahwa mode PvE ini akan gratis ketika dirilis. Sekarang malah dipasangi label baru yaitu $20.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mode Baru 200 Player di COD: Warzone</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-06-30-mode-baru-200-player-di-cod-warzone/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 13:06:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-06-30-mode-baru-200-player-di-cod-warzone/</guid>
      <description>Di update Season 4 Reloaded, COD: Warzone sempat ngasi teaser tentang mode baru yang mempertemukan 200 player di satu map. Setelah dirilis, ternyata mode ini adalah 200 Player Quads yang artinya ada 50 tim yang masing-masing berisi 4 orang.
Mode ini bakal menyajikan pertempuran yang lebih rame, action yang lebih sering dan tentunya rage quit yang makin parah juga. 😡
Tapi, sampai saat ini, mode ini masih sebatas &amp;ldquo;limited-time&amp;rdquo;, belum jelas apakah mode ini bakal jadi mode permanen atau tidak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Menderita ADHD? Obatin Pake Video Game</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-06-21-menderita-adhd-obatin-pake-video-game/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 12:47:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-06-21-menderita-adhd-obatin-pake-video-game/</guid>
      <description>EndeavorRX adalah &amp;lsquo;game&amp;rsquo; buatannya Akili Interactive. Tanggal 15 Juni 2020 baru aja mendapatkan persetujuan dari FDA (BPOM-nya Amerika Serikat) untuk digunakan sebagai obat untuk penderita ADHD.
ADHD itu masalah mental yang biasanya menyebabkan anak-anak jadi hiper aktif, tidak perhatian dan gampang marah. Pada kasus serius, ini bisa berbahaya buat si anak dan kadang juga terbawa sampai dewasa.
Walau namanya &amp;lsquo;game&amp;rsquo; tapi EndeavorRX ini lebih mirip kayak visual novel atau game interaktif gitu deh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 Perubahan Baru Fortnite Chapter 2 Season 3</title>
      <link>https://mainterus.com/2020-06-19-8-perubahan-baru-fortnite-chapter-2-season-3/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 12:56:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mainterus.com/2020-06-19-8-perubahan-baru-fortnite-chapter-2-season-3/</guid>
      <description>Fortnite Chapter 2 Season 3 udah dimulai. Ada beberapa perubahan besar di map dan gameplay setelah Midas gagal menghentikan storm.
Map Kebanjiran Di awal season baru ini, map Fortnite kebanjiran, sekitar 50% map sekarang ada dibawah air.
Banjir Membawa Hiu dan Pusaran Air Banjir juga membawa elemen baru yaitu hiu yang untuk awal season ini hanya bisa dikalahkan. Jika berhasil, bisa dapat loot dari hiu ini. Di beberapa titik juga ada pusaran air yang bisa bikin terbang tinggi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>